如果要戰勝黑暗，就一定要比黑暗更黑暗

替天行道，警惡懲奸